身邊總有過呢啲仆街朋友

有書唔好好讀去做傳銷狗，仲要係薄大讀緊架，身邊啲fd知道即刻割哂席
上年成班fd一齊去旅行，同呢個唔算好熟，有時傾兩句。到九月頭就話約食飯聚舊，起勢問我返學點將來點同啲fd點。次次wts都好似好nice咁xx前xx後(名)，又話我身體需要補下，又拉我去聽講座(我冇去)，又話有免費測試，得兩個位，益下我。同時我啲fd就send咗其他人比佢sell嘅對話，原來有近半班fd都比佢sell過(好彩我冇落搭)。呢幾個月反送中咁多事佢一開頭都表過態，後嚟IG得返啲點賺錢、致富嘅stories。
最後想講句

垃圾傳銷狗斷六親咪比我係街見到你，實當面屌柒你

呢啲究竟點樣賺到錢

身邊啲人肯定唔會信

係咪做義工呃下毒居老人先有錢賺

正正經經做下pt唔好咩 呢啲傳銷同倫敦金有咩分別

傳銷主要sell咩?

多數sell supplement, 護膚品，好似康x萊，Nx skix, 你唔會係街見到廣告，超級市場唔會上架

咁似我個fd
又係ku+傳銷
9月開始

唉 係喇
想勸佢 都勸唔到
應該同一個人